有冇人知係咪豆腐葉炒左人哋部機?

我冇入群組所以睇唔到

cls
咁都叫唱衰?

佢呢d 仆街最好貼埋街招唱佢啦

要唔要做好人cap 張圖俾佢睇？

除非唔係

二手要成本
人地cmc出來嘅filter零成本

我只可以講仲走去支持這種so call技術嘅人真係好無恥
最好唔好買二手相機body
特別係好多街貨果個牌子
我之前已經講過
出左事你冇得告
告你都唔會贏

條粉皮搞到我唔敢香港買二手機...

我ｎ世紀前已經話咁做好仆街
唔係個個都有老豆俾１０皮野佢日日數
年輕人想慳慳地參與一個興趣嘅機會都要抹殺
由得佢地中伏 仲講埋ｄ風涼話叫人去代理度買

好無知一問, 佢成日講改CMC其實即係咩黎

隨便淘寶搵塊玻璃落嚟同你講有神力會影相清左囉
同飲符水差唔多

轉頭就做canon打手

我三個月前另一post#212
我已經指出阿蛇根本冇法律責任：

唱好富賤搏屌先：

有冇ＳＯＮＹ巴打轉告俾SONY FB GROUP版主跟進下
希望資料上幫到佢地去爭取返應有權益

其實要多謝佢，自從搞埋呢d野之後，我就無再買二手數碼機 ...

係咪全部牌子二手都唔買得，要同老豆講聲先得

拎一兩皮出來玩下濕濕碎
試完唔岩咪放左佢

你慌冇人接貨咩？

就係哩種心態！

（調轉係sony cmc即刻冇人嘈仲話色水靚，某人之前都話去星際交貨。）

係

唔該曬

種鏡

本身無問題, 但佢整得好柒手工又差

佢劏爛我支鏡仲未找數

睇唔到 係咪del左?

數落啲就有

入都入唔到個group
The page you requested cannot be displayed right now. It may be temporarily unavailable, the link you clicked on may be broken or expired, or you may not have permission to view this page.

到底有幾on9先會搵佢改機...

大行不知幾鐘意佢
冇人敢買二手個個驚改過機
點會搞佢
改完出事 d 機主亦唔會敢出聲驚放唔出

其實一直都係一個謎
CMC根本唔知係乜撚野黎
又唔知係咪真係有人搵佢改, 隔幾日就有POST話有人拎XXX去改, 但從來都無改完既相睇
係咪D柒頭改完發覺自己柒左唔敢同人講, 收收埋埋當無事發生OR扮無野放撚左佢算

依家就係有改咗既爆咗出嚟，還原唔到嬲左佢

X-E3都有？！
我之前仲諗住收部二手玩，睇黎都係買全新
真心唔明又唔係壞，D人真係信佢改完後部機真係識飛囧

第一頁個單甩coating係佢個所謂cmc?

個group係點? 條link死咗, google 搵到個group名但喺facebook又search唔到

個FB碌落D終於睇到個POST
雖然條友係受害者但都係一個仆街, 竟然話咩 "所以我賣機俾人都唔敢講" !?
仆街啦

我真係已經鬧左好耐哩樣野
但係有人理咩？

二手post之前吹奏得幾勁？
我repost人地叫人去代理先好買
邊有人理？

有幾多人享受緊sony cmc好靚色打緊飛機？

閃燈影到唔係人膚色已知出事

含sir出果啲都聲稱係直出正常色
鬼知點先叫正常？
邊個識check？
邊個識真係去check？

想睇

佢post d相d色咁撚柒都有人攞去改機
d人係咪痴撚線 同果班老鏡傻人一樣盲

真係好撚癲

色盲龍友

其實有冇改完同未改對比。。。

落去茶檔直接問佢佢會俾你睇不過唔公開得

無呀
我諗呢到好多人都想睇AB TEST囉
但你諗下點解一直都無

我相信冇乜人去改sony相機
只會改膠能同富賤
連登巴打可以放心
睇我唔到就可以更放心

正所謂唔提就即係唔存在嘛

呢條友真心仆街

曝光不足影到死屍咁

擺明色都唔準， 幾光都無用

canon打手

香港良心？
護主最有心

仲要係Canon 新機EOS R

EOS R都改...
仲要屎色..佢又夠膽POST
佢係咪無cal mon定色盲

邊支鏡出事?

係唔係香港啲攝影風氣先係咁
成日拎老鏡打飛機 又話直出乜色乜靚色靚
又鐘意小圈子圍爐

成班色盲

其實外國都會有班咁既ON9
但香港圈子細D, 你覺得比較明顯

好似買二手勞咁
要求買家一齊上行check得唔得?
我記得SONY檢查費好似收六舊水
六舊水幫你由頭check到尾
如果1/10機價我都覺得合理
好過買到有暗病
要求賣家先畀一人一半
check完無事咪再約上行拎機果時交收
部機改過話要上行賣家實笠水

就算我部機無事，我都唔會理你啦，好得閒咩

交收都要走兩轉，一陣你三百都唔要走左去，我咪無啦啦蝕三百蚊

我賣俾第二個唔好？ 你買又唔係比其他人好價

生意興隆

生意長做長有

星際3樓第一間二手佬佢只係擺到寄賣嘅自己小心

提醒返

S記相機二手都好抵買

乳巴好出力屌
唔通係苦主？

我純粹唱衰S記成日吹色水姐

以後冇笑話睇喎你諗過喎

SDQ仲有無好似sd1咁有佛光問題呢？

唯一救星
孽sir幫你拆左個filter拆埋右
即刻提升像素加強散熱同平“行“（冇打錯，係平“行“）

老細係一個玩哂

錯唔係間舖頭
都係果句
邊個係源頭先？

一向都係屌開佢架喎, 幾時有人懷疑你唱佢咁on9?

呀蛇話-1/3 係因為要保留細節

究竟乜閪野係cmc
將自己識既英文字母砌埋跟住撚鳩d咸濕廢老
點解咁耐都無人問佢cmc全寫係乜

孽SIR已表示負皮

真係唔怪得班傳銷狗仲有人信
總係有一班咸濕雞蟲性病爛賓周射綠色精既奶共廢老 人講就信蠢撚到閪咁怪得邊個

好想開間舖搽KY上塊cmos話搽完會有舊鏡效果菲林色成像更銳利，仲會防止磁通量干擾加強散熱機身平衡應該幾好賺

其實係點check 有無改過機ga?

利申新手

信唔緊要
咪撚害人嘛

巴打講到個問題喺邊

就算講出來，你自信check到嗎？

二手舖呢，佢可以check到嗎？

新手預算少想買二手嘅人呢？

再引返我自己

你買二手冇罪
只係
有班人要你承受自己玩夠之後嘅惡果

你告都冇得告呀！

星期六提一提大家
買body要上代理度買

又係時間介紹返

琴日見佢叫人地買支sigma mount 既鏡比佢改做canon mount

返廠轉六百咋

洗撚比佢改

咪撚痴線啦豆腐葉

有原廠改mount唔搵走去搵佢做?
CMC就話原廠冇得做姐

點解唔買canon mount而係要搵佢改

舗頭靠唔住

所以有錢花得起一定搵孽sir
一條蟲新機cmc服務

洗唔起就去接人二手貨
直接影cmc

色水靚到原廠做唔到

佢就係同人講改個mount要六舊

即贏原廠
孽sir又成大贏家

而家香港買二手, 尤其係SONY既真係自己執生啦

sony最好

有冇巴打想 j cmc 色彩？

有新料?

canon贏啦梗係

二手扮水貨都有啦

二手扮水貨同改左部機唔出聲係兩件事喎

二手係用過
水貨係全新

可以扮到？

唔怪之得話只可以上代理買相機

G持

專門做瓜ＳＯＮＹ相機嘅CS喺深水埗

只有喺連登先至有CANON SONY爭拗

現實世界 現實香港
CANON 同 SONY都係孽SIR手中嘅作品
(同時仲有錢收)

深水埗大師即係深水埗大師

等睇成班兒登仔衝去搵阿SIR抹鏡頭

上旺角星際買最穩陣
買到賺到

私放果啲 可能會講明呢

語癌末期

好
一齊拎機改CMC
玩厭放左佢班冇錢益用家

膠能？
索尼？
富賤？
拉CON？

冇反冇得咁過癮丫拿！！？

sony 幾時重金禮聘佢返總部
逐一指點佢地?

佢不如落去星際開班
教大家點先買到佢作品嘅body仲實際

孽SIR是咪休已退？
ＣＭＣ係咪已成絕響？
有冇人追炒CMC相機？

班契弟改機本身就唔關人事既
但改完咁撚好點解要呃人無改放二手?
唔係應該大大隻字寫明孽SIR出品咩?

邊個中伏

cls
寫到明都買

寫到明無問題喎

一個願打一個願捱

買改機 你話買部改左紅外線都話算（雖然都有d on9傢啦） 真係唔知乜心態

咁你買咗有特別功能嘅相機都冇嘢講
依家係買咗部有伏嘅相機喎⋯⋯

好彩pana仲未有改機

你唔好提
好鬼邪

有寫好過無寫

你知咩事就明
如果同一個十幾歲學生講
新手想平平地買架相機果種
佢又明唔明？

出貨，就係咁簡單
玩厭？
搵班年輕人接貨就得
橫掂佢都唔識架啦

ANYWAY人地已經成功出貨

改左CMC
顏色WARM D
張相SHARP D
頭髮都茂盛D

大把冇反相機來緊
上面有PANASONIC
宜家有膠能

只要係二手BODY
話之你有冇反

你都有機會享受到孽SIR幫你減少相機重量

最新

改左CMC
顏色WARM D
張相SHARP D
頭髮都茂盛D[/quote]

大家睇返上面一個月前SONY CS孽SIR個POST

改左CMC
可以冷色D
同時亦可以暖色D

以後唔洗影擦鞋仔相
以後可以直出唔洗屌老母
以後唔洗執變色相死全家

只要你改CMC就得嘞

有埋原POST日子方便大家盡快約改機

改左CMC
可以冷色D
同時亦可以暖色D

想即刻要？
即去各大二手相機店
或搵網上二手佬
試下自己手氣
買到賺到

相信巴打一定已經試緊帶點藍而且減少一點點冷色
直出贏哂啦

今次唔是CMC
SONY 非官方 CS 今次只係整機
第日放返出來二手平三幾十蚊俾班學生接
佢地實覺得冇問題𦧲飯應啦

等睇有二手巴打買到直出好靚相機

支鏡本身有事

改埋出哂事

唔緊要
拎去二手商場放 鬼知咩
同D人話執完相就靚咪得囉

況且有班冇水年輕人去接貨
一定冇事嘅

推下睇下有冇巴打買到二手直出好靚相機先

咁如果個二手店店員唔識得點分的話呢？
結果點？

就算俾你斬死個SALES都解決唔到問題架
依然係買到你好彩

唔驚
水果班冇錢買新機D後生仔
再"杜"鳩佢有個牌子直出靚 大把貨
(自己上二手店睇邊個BRAND大把貨 信你自己對眼唔需要信我講)

真係多得牙葉 而家買body都唔敢買二手

咁咪叻囉.....

控制二手市場

佢係一個黨... d黨友唔會聽人講...

[/member]
提醒返

萬鳩幾銀買新機畀牙葉撚個cmos嘅人係咩心態

SONY香港CS耐？
SONY香港CS唔夠好？
SONY香港CS咩都唔得？

去SONY深水埗CS就OK
唔想去深水埗？

二手店都可以
歡迎各位冇錢又學人玩攝影嘅窮朋友

垃圾葉淨係識影部機出面, 唔敢拆開黎影, 驚比人捉到破綻